條例辣到英文版都唔敢出，笑撚死

竟然有一條好笑多過恐嚇嘅惡法

當年廠長都勁過佢

標題: diu ,no chinese

i diu le lo mo chow hi

u want do what seven??

if you want 1on1 ,u come

i fight,u,u know??

my power powerful

KO you,you sun of bitch